夠竟周地吐香口膠定火車頭仆街d

周地吐香口膠
火車頭
巴士到都踏香口膠 新鞋黎嫁屌你老母

你踩到香口膠會唔會早死幾年？

火車頭

不用分那麼細

前幾日都踩到 屌左聲 好彩唔痴 一抆抆走左

煩車頭我屌哂你哋老母呀

火 自膠

究竟

我個心穿左個窿呀

屌巴士到都有呀落到車一邊抆一邊有火車經過

我踩到香口膠又冇所謂
痴多幾下就唔覺,之後鞋底有PAT黑色膠又冇野既,我完全唔會掂到又feel唔到